是日宵夜

唔好食

練下條脷

宜隻係普通朱古力味？

Hazelnut 好食

薄荷 好似係

好似金莎味雪糕咁

食過 勁甜

係好甜 糖尿病

我嗜甜頂到, 幫你食啦

唔好同我搶

娜姐

食完啦

爭咩丫

7頭

我想奶

好想食

咪啦你

你唔減肥啦？

打車輪ok?

咪啦屌

嫌棄我

死肥狗

壓力大呀沙狗